出黎做野之後，點先識到正常又單身嘅男仔？(19)

唔小心1001咗

啱啱好追完舊po

啱啱好追完舊po *2

嚟返你呢邊傾

樓上兩位巴真係會追晒post ?

追唔切post...

yup 啱啱好追曬

究竟點先之識得放signal俾人追
明明有時放咗人地好似又唔明咁

估唔到肉地妹係爛口
見你係呢到都好正常

例如？

咁姐係唔受。。。

好多時間網絡上同現實會有差距

專登話有間餐廳好食，有套戲好睇，俾位個男仔約你

好快咁睇

你嘅signal係點講嚟聽下

我應該唔會追post

爛口要收斂下,如果想做良妻

放低咗啦
係有時諗返覺得自己好蠢

爛口冇問題喎

睇場合就得

delay half hr...

感覺正常對話
吹水成日有

新人LM

你追人咪得

冇錯

同佢講過有套戲想睇 點知佢捉咗我去睇鬼片 明知我最怕

要俾對家知你唔係吹水

即係你想睇個套唔係佢帶你去睇個套 有無捉你手先

有時候係一班人面前會擺明係對佢好啲咁

我個ex係我追返嚟嫁

我係驚到自己縮埋一舊 佢就係咁逼我拎開對手睇

咁攪笑,唔係講定左咩

19姐,雖然我24

歡迎絲打加我tg

姐係想摸你手仔

咁應該都有啲嘢啦

咁先有機會身體接觸下
但又唔會畀人覺得有意圖

即係一係你唔夠明

一係就佢唔鍾意你

signal 鈴*3

我覺得唔夠明

點解我係調返轉
我好撚怕睇鬼片
無奈地我以前對啲有意思嘅女仔都係鍾意睇

我都唔多敢睇

睇鬼片簡直就係俾錢嚇自己嘅變態行為

以為你講緊而家追緊果個

而家有冇心上人先

自虐行為

冇呀

係，我都唔like睇鬼片 不過女女鍾意就會睇

睇佢驚果陣攬實我好正

一樣 睇戲最緊要同邊個睇

咁點先夠明

可惜我大你太多你應該唔啱

唔係你呢個type我幾啱 夠獨立

有冇得閒傾電話WhatsApp呢啲先

唔識 未追過人

大我幾多先

我30 你仲係學生頂盡咪22,23

你講曬啦

15年

我都唔好得幾多,91巴

睇你user name就知

speed dating實搵到你呢個條件

唔會喎 宅宅地唔錯其實

冇老婆有仔女點睇

會唔會佢啲仔女仲大過我

唔知㗎，有機會㗎

毒撚留名

wow

後母play

又係你個偽毒

追曬po留名

其實講月入幾多
不如講下有咩興趣唔係更加好嗎？

一路做assignment一路推

冇人拋話題

咁真都話偽

真係偽毒

咁快就講錢

講金唔講心

我想玩你屎忽呀巴打

講金搵真心

真心唔講金

先講金就難搵真心

無論鑽石與黃金，都不及我一片真誠與真心

愛情與麵包，現實與幻想，享受與挨苦，你的選擇？

agree

bingo

絲打冷靜d

ching 做咩hehe我。。。。

新人留名

之前同家姐去睇，是但揀套時間最近既，剩係知IIB級，個名叫屍殺片場，以為係恐怖片，點知由頭笑到落尾

條友約我去睇the nun

哈妹黎留名

睇簡介先嘛

what is it

完全冇，揀完就立即入咗去睇

哈妹你。。。。做咩話自己?

同我一樣。。。

好唔好睇 一年都未必睇一次

戲院npc就係你地。

咩黎

根本係,男仔次次都要r水吹先,等d女神施捨回覆。。。

我全程就係顧住用力縮埋一舊都冇睇過咁濟

一定唔好睇。。。

詭修女

依d正常操作喎

攬住果條友

朋友咋嘛，又唔係好朋友，知己，咁上心做咩

我試過顧住遮眼最後訓著左

明明買飛冇人,入場又滿座。

我有比錢架

大學生 哩度係咪得我最低學歷

咩叫唔正常

laughed.

大學入面

阿sa冷靜d

我做過一個sem大學生

廣告黎既PK

道理係真咪ok

點解笑我

大學fd唔可以當真

出左社會就知朋友係咩。

name pls

so take a photo before starting a talk.

識女先難

咁你到底係咪想識伴侶

頂 唔駛搞大龍鳳咪仲好

冇情節都同你一齊巴打你應該型英帥，月入又唔差

早晨

此post 已被擊沉

好曬

反擊呀巴打

佢有穩定伴侶，佢陪咗就我三十年有多，不過唔識講嘢，連我都差啲頂佢唔順，近年動作先至好似靈活返啲 ！而我無論性格樣貌高度都係劇毒

辛苦你啦巴打

作完自己都有啲想喊

巴打，你好似講過自己17x高，肥7xkg? 不如減下肥啦 我之前個ex都係咁上下身高體重，但唔看得佢好肥，不過己然你唔要肥婆，咁你就一定要減肥

但我係睇得出

最慘我係肥係塊面同個肚度

我係個肚同塊面都勁肥呢

減返應該唔差

仲有致命缺點 樣衰

性格搭救

性格100分

外表-100分

即係你都唔係太樣衰 唔似我咁

打個和

早

hi新人留名

肥婆要唔要？

你間屋係唔係幾千尺

呢度大把巴絲等你講

有幾肥先

出去買半肥瘦叉燒咁肥

會唔會越吹越勁

半肥瘦算好啦

圈子細，會有咩方法，萬分感激

ching人生win家挑新手場
識人真心唔想講錢

國王兄，今日咁少見到你既

啱啱起身飲下午茶

依家先上線,唔好咁掛住我

以前18k人工,身家儲到d都識唔到女仔,所以我決定由零做起,要揾個你低潮時都會鐘意自己嘅女仔,為佢努力。

年輕人要記住,錢完全唔重要,對你好先係重點。

半肥瘦咋下話

幾驚你話東坡肉咁

speed dating,交友apps,興趣班，義工

都係呢啲㗎啦

留名

咁晏起身，唔洗返工咩？

廢青呀,搵緊工。。。

前2樣垃圾,後2樣睇彩數。

我有識人speed dating搵到老婆㗎

24都未過人生低潮？

睇下有冇要求囉 或者係話要求d咩

搵邊行呀

埋單?

高潮過去咪低潮

係㗎，聽講有高質嘅，但都係不了

其實唔可以用呢個terms嘅

一個願打一個願捱姐

人生有咗高潮後 仲點會keep唔到落去

諗起要幫人埋單就不了

我始終覺得人地既過去唔好咁著緊會好啲，唸太多盞自己唔開心

其實點定義為埋單

無論男女有ex都好正常

我諗如果佢唔係落club做雞

我都唔會理佢以前係點

都係既，做過雞係真係比較難接受

連自己嘅定位未搵到
太萬能key,又冇咩生存意欲

各取所需

我咪係例子

我會再睇埋佢以前d戀愛史囉 如果次次幾個月貨仔 又俾人屌埋我會覺得

其實連埋單既資格都冇

點解唔好好珍惜

萬能key 咪好，做邊行都得

大家最癲試過俾咩人追

難民 點遇到

點解咁講 你點追人先

最誇張就係我見到女行都唔敢唔好話追

比人屌真係
心理未必過到

埋單要資格咩?

受咗

咁後生做工程師挨到老😞

又識唔到人

so stand here right now

haha

工程師好搵呀

你要處要幼稚園先搵再喎分分鐘

咁就放棄自己前途？

要有money

錢我真係唔想搵,反正我唔點洗錢

sure,最少要有米

唔係話一定要處 不過原來後生果時係蒲精萬人斬 晚晚老蘭 到20尾30玩夠先扮純情小姑娘搵人埋單就不了

有錢可以買樓/移民

拍過拖都ok,但e個point好hot恆指d心理關口咁,唔係一下接收到😂

唔緊要 我俾我個户口你 諗唔到點洗過俾我is ok

唔識講野，交友程式又下下講講下無話題，好似自己根本有問題題

你搵唔到一個啱傾㗎姐

所以有人話過我傻,但我覺得有女先有負擔姐,冇女幾有前(錢)途都冇意思。

痴線 咁你真係好難搵 要求咁高

唔係話要秒回 大佬可以成個星期都冇反應 咁撚忙咁撚多姿多彩洗撚玩交友app咩

錢去揾就有呢

有一必有二,所以我仲練緊童子功

再搵囉 搵到個會同你傾嘅先當練習下

我就睇開左少少 你話對上果個可能拍左兩三年
話冇都好難姐 咁有d野就無可避免既
但係一定唔好係萬人斬囉

香港是我家。我起樓架,我會唔知買樓係on9行為咩。

可能d女真係多人到應唔切 但係10個有8個連hi都唔應

有意思 有錢可以做自己想做嘅嘢

過比未來老婆唔好?

唔出奇，呢啲apps太多男

因為8/10都係狗公

女嘅主動唔係金融就係美容

我樣同身材都冇要求要白石麻衣,咁都叫要求高?

自己都冇去玩,要個唔去玩嘅女仔都要求高?

可能我誤會咗

我睇你嘅要求係拍拖可以但都唔可以搞過嘢

sor,我冇咩想做。

細個有好多理想但依家。。。

一買輸幾球wor ching

人會有感情,話要初戀A0女仔以現今社會狀況好難。但搞過野真係道德底線,真係要睇下個女仔值唔值得我無視依樣野。

都係睇你有幾鐘意佢

旅行囉

點會輸 可以自住

you are right

一個人好悶

公屋也是住😂😂

我覺得可以 如果接受唔到可以約朋友去

有得住先算啦

那有朋友,hehe不了

住緊😂😂😂

男的也好

我唔想hehe

唔試下又回知唔岩自己呢

點知

最憎hehe

點解男同男旅行一定係hehe?

都唔知幾爽

除左正宗教練

其實男人一齊旅行冇問題喎

不過我毒都係鍾意一個人去

我都試過一個人去旅行
其實又有咩好怕喎

唔明你咩觀念

本身放假時間難夾朋友
諗緊嚟緊自己飛一轉

係自由,但旅程中總有野想分享比人(例如開心),加上唔想自拍,只能影風景。

都唔知幾爽，鍾意行乜就行咩

又可以同當地人吹下水

去邊

各有各好啦

不過自己去真係最爽暫時去過咁多次

台灣/日本

兩個地方都試過一個人去，真係勁正

係食野冇人一齊食食唔到咩好野

惡搞姐

上次同個fd兩個人去泰國不知幾多姿多彩

泰國

度假休息下一流

細個比泰妹笑過不了

好nice wor 大個左唔同既

笑乜鳩

日本的話想一個人去北海道
台灣冇咩特別主意

北海道自己揸車？

去過東京，大阪，九州，京都，名古屋，係冇去過北海道同沖繩

依兩個要去，一凍一熱，兩個都好正

但要識揸車先好玩

冇錢考車牌

按摩對住係咁淫笑,想食左我咁

去左啦北海道,搭左最新果架新幹線

去齊

邪骨

搵個識揸車既朋友去 不過plan 好啲，唔好要佢揸咁耐。我試過車住三條友幾日揸左千幾miles, 佢地就個個訓覺，唸起都攰

跟旅行團去架
我都唔明按摩點解要除衫按 我個時未成年架

坐巴士玩

泰國按摩真係好抵 街邊既話 大場就少少貴

未考

成年左同朋友去另一番感受 自由行永遠都比跟團好

想去睇雪咋 同埋想去靜啲嘅環境

唔洗預我,我練童子功

冬天去 一個人感受冰冷 感受生死邊緣

正骨呀

北海道有咩好推介，黎緊都想去滑雪

點解啲人一講揼骨就一定諗邪骨

咪就係 明明就係一件好正常既事

有冇好嘅正骨介紹 近排過於疲勞

講緊泰國咋 香港無研究 但以我所知香港都有啲泰國人開既按摩店

睇音樂盒😂

得我係好人law

我都想一個人去 屋企唔俾 去邊都話危險

你仲細嘛

我想一個去臺灣環島（電單車）

唸住幾時出發先

想20歲前自己一個衝出亞洲

我第一次自己去係講大話

我都廿幾歲先自己去

咁開心

去啲發達國家都ok嘅

不過相對香港治安的確冇咁好

諗起都好J

好想考電單車

去左邊？

首先要有錢

但我連車牌都未考

Same here

考電單車唔使有車牌架喎

以前有去考，但要去外國就上到一半堂放棄咗

嘥咗啲錢

只有不停咁返工

sor，電單車牌

同時考電單車加貨Van

我俾好多人阻止我去考

返緊啦 學生搵唔到幾多

其實我老母都唔畀

果陣都係偷偷地學

學完一定會買車
到時又係煩

我唔係同老母住（果陣）

所以正常都唔知

點樣可以自然地比人知道我係正常又單身

讀書既朋友仔真係最好鎖定女友，最重要咪聽連仔講，岀黎做野會識到女仔，加油加油

掛狗牌寫求收養

岩啊，出黎個個都有仔，好難識

點樣先可以比人知我正常

鎖左好耐
然後俾佢last year綠帽
冇用ga

貼係額頭

少年你至少拍過幾年拖，有經驗值就可以更好對下一段，無經驗值真係食得屎

沈曬

係 大家都好忙？

唔俾

定係睇緊台慶

尋日仲諗住問你grad之後點打扮點知1001左

x2
諗佐好耐

考，我而家唔係冇錢冇時間都去考

廣告

唔好諗！去做

究竟你係藍絲定真巴

有好介紹？

其咁後生 淡妝夠曬 唔洗點化

我見過而家有啲男人都化妝

agger化太多弄巧反拙

實有嘅

化妝呢啲基本㗎，啲男人話咩淡妝okay千祈唔好信，有幾多個男人識分淡妝濃妝，見你隻唇膏深色啲就當你濃妝㗎喇

冇新圈子 又唔識玩social app
Lonely Christmas is coming

連登係圍爐勝地

入唔到

咩入唔到 太蠢唔明

同我去一齊去,最安全。

圍爐

護膚巴

搽防曬同用面霜

乖

去左打波,啱啱食完飯

國王兄做開咩運動

日系文青風

要排隊？

ching我都需要
出賣自己定朋友,2選一

絲打

髮質好加啡色冇得頂

前田徑,足球,象棋校隊😂😂😂

足球掛her

依家得番做gym,籃球,羽毛球😂😂😂

好多人買韓國果隻布丁mask,有冇絲打試過?

比黎睇下嘛

放工去咗做gym
單身最佳節目
仲有好多大隻仔

唔要咁突出

而家cd出咗咁多色，tf boys and girls 又返新色，係時候買喇

搵下啲興趣班上 可能仲識到女仔呢

e家唔後生?😵

一齊去嘛,啱啱做左2he😂

比你後生

識到,但人地有仔/心上人。。。

等人追好過

世人都睇表面

無人理我了

點解可以有動力去做

Hello 呢個post係咪得識女仔架?

都唔太後生啦

染都唔緊要
真心覺得好靚

姐姐理你

你呢句會得罪好多人

show黎比哥哥睇下

幫你按摩下,最叻按摩

《龍舌蘭》有mv了

泰式按摩？

古法按摩,10秒鬆曬

唔識

你見我地咁傾法似唔似係得識女仔

試過不能番轉頭

我岩岩都睇左

你自己慢慢

loop緊

灰藍色

我黎緊考私家車

怕唔怕遇到啲痴線師傅 成日想考得好怕遇到呢啲

怕唔怕遇到啲痴線師傅 成日想考但好怕遇到呢啲

依家嘅生活得返返工 做gym 休息

後者正

做gym約下frd去？

啡色系跟本係毒撚恩物

我都做咗2個鐘

髮質好好吸引人

冇染髮 唔識呢啲嘢

永遠都係咁諗 永遠都唔會有女

Hehe?

我都唔知呀
講運都係

點為之髮質好

多方法發展啦

報駕駛學院 貪佢合格率高

因為我明天放假
其實係唔做運動會變肥架
加上想身型靚啲

織菊防基

對仔就話一二一二姐，對女點會

咁去識下女仔啦

每人定義唔同 有做負離子直髮 我已經覺得好好

你去邊間先

唔毛躁 摸上手係柔順 又唔會好似鐵線咁？
我都唔知

睇落去有光澤，唔係暗啞，我覺得就係好了

come on james

無睇你地傾咩

Fg返咗工一個月已經驚會走樣
但真係好難keep住做

想學沖咖啡

得幾個上年紀的女人

grad咗做嘢 反而大隻咗 仲要肥唔到

放工去跑下步囉，平時多唔多ot

1500針的絲質

我嗰行工時長

你就好 我都想唔操但keep到身型

我表示你講大話

將會好多

你係姐姐

中間插入就ok

我60hrs/week

我經常ot
所以翻工前跑

冇操gym 但身型越來越壯

好好聽

遲下分分鐘多過你

心智上係姐姐

你返幾點

聽日收工再loop

介唔介意透露做邊行

咁我係哥哥

有冇人玩pubg,我玩番局先。

Audit狗

你朝早跑埋步咪要好早起身

快啲考牌啦

有排考 又難

痴線咁咪瞓勁少

因為運動對我來講太重要
我不能沒有他
所以放假點都要去做下運動

幾好呀 可以沖比女仔飲

好鍾意呢啲色

好早訓
去gym前一晚11點左右訓

我嗰間今日都有幾個後生女仔喎

加油
考邊條路

前提要識到

做完gym好精神

通常考得公司都會俾假你，用個啲時間黎溫啦

訓先各位bye

我都係隔日出海旁跑下 跑完出身汗好正

早抖

我係大叔

呢排loop Dear Jean首身體語言
而家可以loop埋呢首

有做運動 身型會靚好多
皮膚又會靚啲喎
諗唔到點解唔做運動

隔日gym 冇ot嘅話

你自己染？

可能學既時候識到呢

我打波一樣

邊間?

自己染？

做咩抄我問題

冇心

講下唔好嬲

包晒頭

你唔係要瞓教咩

____

我要唔開心

咩事咁睇唔開 要唔開心都唔瞓

唔開心same

長大了是否要對父母負責

一齊唔開心

瞓嚕

有冇絲打想同我深情對話

我都勁快甩
係傷先好難甩？

咁夜嘅

生存報告

洗太多頭都好似會快脆色

甩

成日都係呢啲時間先岀現

太夜無乜人好悶

其實幾重口味

臨門一腳係指?

絲打真心小心心

男人未必似我咁好人。

做咩ching

我都係好人呀

啲好人卡多到要book個貨倉去裝先夠

你是好人

點樣發現到

唔追都派定

話知我係好人啦，叫我唔好行咁埋

你咁好人一定知男女授受不親

我明明係poor guy,點解要屈我係好人

24小時都有人

有人返晏有人返夜

最緊要係，大家都需要一個吹水嘅地方

歡迎你。加入我哋嘅對話

萊西你又咁早既

起身返工啦要 奴工唔駛做咩

咁佢都收得幾密下 兩部手機

no la
salon

又要起身番工

肉肉真係好早起

有d人有3-4部，真係好難知

poor guy都可以係好人

啱

要呃人都咁蠢

拍拖我都係講個信字㗎啦

我唔會特登懷疑

除非有蛛絲馬跡

已經準備開工

開佢名 開佢名

係

好人係簡稱

全寫係好樣衰又肥又好毒的人

日資公司做打雜員

係

準備A0出嚟做嘢
lm學追女

佢叫:

講下啫，做咩要問候我媽媽喔

一睇就知呢到學唔到幾多

咁學溝仔lo

做萬能插蘇

教女溝仔
得就識更多女
唔得就我頂

咁過兩招先啦

鴨記

你咁即係同問和尚借梳有咩分別！？

catgirl is watching you

望下好啦

你頂丫嘛，有晒證據㗎啦呢次

講到咁遠嘅喂
我仲未夠料搞得掂catgirl
加上我對佢冇興趣lo
所以唔會嘗試教人

定係你想要

我剩係識教人點做毒撚

試不？

我做毒L唔使人教

咁都要對方對你有興趣先得

其實教幼稚園，小學，中學幾多人工？會唔好難追

有嫁有嫁 明明係啲男仔sense唔到

個個都話呢條係全港最易
但我見路邊好多死車

你係咪諗住同人講兩句野就當人哋會sense到果啲

係街講句，hi, may I have your no.?

幼稚園就應該唔高得去邊

小學中學就相對高啲

難唔難咪又係睇身材口才同樣子囉

your face your fate

小學政府規定起薪點3皮左右

差唔多啦

不過而家一教席難求好似係

做補習天王

呢個簡單啲

識PS裝甲就得

而家仲興架咩

橋唔怕舊最緊要受

話咁快又off左

你點知啲女咁對我㗎

唔通你都係其中一個

冇睇一晚post 推得咁快 大家好勤力

圍爐係咁上下

好葡萄

我又join

日日十粒鐘 輕鬆冇難度

每日十粒鐘

係，快啲去試下

溝死女唔駛多謝我

即刻好多仔仔埋身

睇你想要仔定女

原來我都同我腦細大家都互相不滿意

點解突然會知

點樣發現

非gay

佢EXTEND左我試用
姐係再比機會我諗做唔做

其實佢比個機會你騎多陣牛 拿拿林去揾隻馬

仲要啱啱好3個月後過埋年

暗示叫你搵新工喎

下面果句係我自己咁諗嘅
佢話叫睇多我3個月
我心諗係邊個睇邊個

可能係唔想加你人工

啱哂啦，新年後易揾工

半年都好似勉強寫到落CV

我已經長期忍住唔同佢嘈

老pat pat要講一定大把理由

哦

絲打比張我

of course

半年冇咁好 見工俾人問時要識答

你值得擁有更好的

我得一部

miss

0.01%成功率。。。

你唔洗理cv,要走咪走。快d搵新工好過

我係0%

其實快d𨍭先夠freash

交友app有唔少

講真呢3個月真係互相睇
我覺得仲係冇野學都唔想捱1年

尋日搭地鐵見到個韓妹裝嘅女仔,差d想搭佢訕😂😂😂

fg真係好掙扎

我中學都表白過啦

而家有多幾個月諗

想做咩工?
走啦不要留戀。

一係話冇做過ft,做過pt only.

即刻諗啦

做左一年半(計埋intern),大公司做助理工程師

我就冇自信啦

你努力

做一年半轉

咁樣好難會有嘢學喇

同佢傾過下希望會有改變

人工高都係垃圾工一份,慘過坐監,成年人工無用過

覺得教書人工咁高，唔敢追

特別例子,唔洗理我

努力捱過呢3個月先再算

仲有護士都係

28k起薪

我著住見背心加沙灘褲,廢事柒😭😭😭

其實佢地好寂寞，好易追

靚仔你真乜柒都係型㗎啦

我一講就知我邊間,唔講得,個董事識我架

人工幾多

其實我覺得我好型(配合我一身肌肉+42吋胸肌)

你大隻仔著呢啲先吸引

全行最高果間

咁點解仲係A0

廢事人地話有男友咪好柒。。。

真接講數字啦 問非所答 一係就話唔自爆

可能我同女仔總係保持一點距離,怕追人

唔自爆

唔關事 我都同人不論男女 都保持一定距離 一樣咪有人追

而家都唔諗住啦

不過身邊冇女都係事實,人都冇個 唯有上連登識

唔好捱,絲打想做/做開咩?

我都冇乜 但冇刻意去識

新人留名，28A0

173樣正常窮毒

邊個站

有就自然有

冇就自然冇

佛系

終於放飯

係 無意強求

傾下計姐,刻咩意

走咗有咩做？

好似旺角上,但我九龍灣落佢都未落

佢個眼神幾靚,有脱俗嘅感覺

似咁,但再韓妹d。

食飯

下個月

咩學校 連食飯時間都冇？！

自己reg架姐 得半個鐘

磨牙

5分鐘食完啦

唔好j我老婆太多

五分鐘食完 食

記得細個有次搭日航,食左三個兒童餐,就係食得太快以為我冇食到

食野就咁快 食女就

有老婆重上哩度

串我

ff果d唔計😂😂

好串

係player仲洗係度撈咩

再串食左你呀

驚你食唔落

我呢科無tips架

咁就算啦 走堂做下pp算

show黎睇下

等我連登首席法官大人幫你平反

全部温曬

唔洗温書

咩料可以咁正

納呢?

係咪open book 考

唔係

其實係你自己選擇唔溫 係咪

有人出貓

唔係 係靠臨場發揮

理科表示慘你一百倍

文科理科呢啲從來都冇得比較嘅

啱啱搭扶手電梯,見到個女猛攬住個男,個男仲要扮sad扮慘(已經柒架啦),好心啦

個女係點嘅先 catgirl攬你慘唔慘

反而想知男嘅點睇女仔以前同過同性一齊

老头笑了笑，继续说道：“其实记忆有多痛苦，也就有多甜蜜。若是没有相聚时的如胶似漆，又怎会有离别时的依依不舍；若是没有生时的欢乐融融，又怎会有死时的黯然感伤！若是统统都选择忘记，忘掉的不仅仅是那些不堪回首的痛苦，还有那些刻骨铭心的甜蜜。一个人之所以特别，不是因为他的外貌——外貌只是皮囊，真正无法复制的，正是他的每一点一滴的记忆！一个拥有回忆的人，才是完整的人。”

學到野啦

個女好樣過男

簡體

雙性戀?

無咩姐,唔好比較咪ok

手機突然google translate唔到

格劍wor

咁串

青春嚟嘅

男校的我表示無發生過

btw人地靚唔靚先?依排女校d質素

你是師兄？ btw 我都係讀男校

唔通係師姐咩

男校係咪好多hehe

現在同將來重要啲

圖呢

娘娘腔總有幾個

哥哥要

3p

請你自爆先

我都廢事理

有冇試過俾仔溝

冇,好似冇

咁你呢😏😏😏

觀塘前第一男校

點解你自爆唔加密

忙到hihi

no

排隊

但可褻玩

做尼姑？

今日皇恩浩蕩，可以早放

返乜阿清

等我令佢開口吧

又要做野 8

做咩係到蝦寧BB

清心巴 機會黎啦

咁蝦你？

做咩樹做咩樹

返工無女pt讀書又無
識唔到女

連登是個好地方

跟我姓😂😂

偉哥?

幾點放工呀

7點

人地父母有無發現

1000